中環軍營原來係愛丁堡廣場隔離

其實係咪好多人唔知

推

點撚會唔知 你唔係而家先知呀嘛

拉

好似好撚多人唔知，提吓有槍既巴絲啫

得警犬有槍

做乜尻

Sor ,能夠發光既巴絲

你講緊乜撚啊